我想問 俾疑似警察逗 我係咪可以打999確認身分

喂報案中心
我懷疑有人冒警
條友聲稱自己係警察但無委任證
我點確認佢身分？

佢唔出示委任證就唔洗理佢繼續行 佢重煩住你話唔比你走先打999